Este o aplicatie de gestionare melodii dupa categorie.
Se poate crea, modifica, edita atat melodii cat si genuri muzicale(categoriile)
Functioneaza doar partea de back-end

Petntru a putea sa ruleze sunt necesare urmatoarele:
-clone repository de pe bitbucket
-run npm intall
-apelati in browser numele server-ului si /create pentru creare